估唔到華富呢啲廢老集中地都有人一齊嗌。

我嗌完香港人竟然有人應我加油，好感動
利申：我走音 勿相認

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

幫推咗

南區巴我愛你

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

樓主 華生？

華富係咪禮義廉同藍深廢佬天下？

之前去spc小學做intern，搭巴士見到8成左右都係老人，跟著一埋禮義廉嘅posters ，好恐怖